有冇絲打好鍾意男朋友身上陣味

鍾意到要同佢用同一款沐浴露
仲會瘋狂索佢陣味

會互借大家既衫番屋企聞

真係好香 好掛住佢陣味

會唔會叫對方攬住個攬枕瞓幾日然後比你帶返屋企攬

超級正呀

我都想我有個女朋友

但佢成日唔肯同我講陣味係邊黎

另一個男人

問緊絲打啵

如果你有女友 佢瘋狂索你陣味 你會覺得點

THIS

我 男朋友成日話我好變態
好掛住佢

[black]我直頭走去買同一款沐浴露[/black]

勁中意佢陣香味
成日行街都冇啦啦索佢件衫

藍絲

你個名

我明 一日不見如隔三秋

直頭想mok咗佢件衫帶返屋企

係呀 但佢返工好多嘢做 唔敢成日揾佢 會覺得自己好痴身好煩
好驚阻住佢

我一得閒就騷擾佢搞到佢冇得好好瞓
佢仲病了
我係衰人

我都係，不過而家無得再聞

我明
有時候會覺得自己太得閒 一放假得閒就會好掛住好想揾佢
但又唔知揾啲咩世藝可以消磨下時間

點解

男朋友好臭

利申 已散

想無時無刻都癡住

居然係臭

臭到散左

佢陣臭鳩味我都有

成日捉住佢嚟索

成日互索

屌冇睇名入

無時無刻都係度瘋狂索

THIS IS

早排係佢屋企訓左幾晚
返工帶住佢陣香味返工

你就好啦 聞自己都得

宜家我都得了 同一款沐浴露

邊款沐浴露咁香？

儲肥男朋友個肚腩

我黎緊都諗住買同一隻
直頭沐浴露同洗頭水都要一樣

洗頭水我就唔得了
我幾乎日日唔同洗頭水

其實好普通 不過係佢身上就好香

我都想另一半咁變態

好似狗咁瘋狂亂索

小殺原來已經有男友

好鍾意佢件衫d味

[black]幸福來得太突然[/black]

搶走佢件衫啦
等咩

臉油味

好掛住男朋友
好想瘋狂索佢陣味

稍微有少少重口味咗d

我都想呀
好想索足一日

會偷佢啲衫有佢唔係身邊可以著住佢啲衫

偷唔到

我

我男朋友用開果隻洗頭水好香

佢隻香水我買嘅

gay

香水就不了
個鼻承受唔到香水味

真絲

信你

男性賀爾蒙來
你鍾意佢就會聞到
好耐以前有人做過研究
通常伴侶會聞到另一半啲其他人聞唔到嘅味

頭髮又鬆軟又香
喺佢屋企沖完涼用佢枝洗頭水
返到屋企狂聞
佢啲衣服都有陣香味,攬住狂索

以前個ex會噴少少香水
係我見過最乾淨既男仔
不過冇得再⼁乛⼀⼀⼁乛⼀⼀⼀

係大叔嗎？

好想成日哼實佢

瘋狂搓佢頭髮

個身好聞d
特別係頸

岩啊 不過男朋友好矮 得個米78 米8都無

最近散左，之前成日攬住黎聞，佢仲話我變態

sosad

哪有仔

成日偷男朋友衫著
岀街可以狂索
好似男朋友攬住自己咁

搞到我都想偷返件

勁鍾意聞佢塊面同啲衫

好鐘意聞佢件衫
出左汗仲正

鍾意頸同衫

佬味呀

我中意聞男朋友既面油味

偷完還返俾佢 再偷另一件

我上男朋友屋企會自動著佢d衫

佢唔發覺成日冇咗件衫咩

好正，好鐘意攬住佢聞，
汗味都好正，會係咁索

簡直世界級

開個post
放個tg
利申埋係絲
大把厹哄你啦

係男朋友身上永遠聞到一陣令我好安心既氣味 雖然唔知係咩味但好香 仲有佢陣汗味 好鐘意

男朋友點會知 佢好多件黑色剩色t 拎左一件都唔知

係愛啊哈利

你好煩

荷爾蒙

好想有男朋友俾我瘋狂索

格拉底勁多荷爾蒙
好想聞但應該一定會比佢話變態

勁鍾意佢陣味
行過佢身邊都會聞到勁香
但係其他人都聞唔到咁
攬住佢嘅時候特別濃味 正

散咗之後 係街聞到類似嘅味都會個心離一離
特登望下周圍 比個失望自己

叫你男朋友跳樓死撚左佢啦

咁多人死唔見你死

唔識形容係咩味 但係會係咁聞 合埋眼都認到佢陣味

真係好香 我會拎佢啲衫返屋企著 不停索
聞住佢陣味會特別好訓

突登著俾佢睇
俾佢知我真係好中意索佢陣味

女朋友話係hall同屋企個陣味唔同左

有人話人係憑對方嘅味道去揀對象
即係你真心鍾意果個人 同時你都會好鍾意佢陣味

我覺得應該係真
話說我覺得好多男仔身上發生既味好臭（非汗味狐臭味）
但覺得男朋友陣味好香 果刻就覺得應該係佢

利申：絲，not gay

但依家好多時都比沐浴露同洗衣粉味蓋左本身陣味 好難聞到佢真正果陣味？

講落又好似係
身邊識既男仔平時相處完全唔覺會有香味
唯獨男朋友有
但最強烈係個時第一日同男朋友一齊
其實係第一日見面 但已經閒到好強既香噴噴味
咁又點解釋呢？

頸真係好正
頭髮天生卷又柔順,成日聞聞下攞塊面捽佢

嗰陣味會安心到攬攬下瞓咗

男朋友塊面好好聞 有少少面油個陣好正

有冇咁多變態女人啊

可能真係關荷爾蒙事
本來條仔已經好香
有次佢著到勁靚仔 果日佢真係香幾倍
可能第一日你地兩個情感特別濃烈 荷爾蒙特別散發得多

睇完呢個post即刻想聞佢

岩岩先聞完

男朋友浸味其實都幾麻甩，但係就好奇怪聞落好舒服好有安全感。

好臭

靜靜雞 因為同男朋友成日分開两地每次佢走左著住佢件衫會有安心嘅感覺

岀街行行下就會突然聞佢
係屋企就攬住佢瘋狂聞

yo絲打，仲記得之前你有啲感情事，最後點啊你地

有都無你份

成日問佢拎件衫黎打飛機

上次同男朋友件情侶衫掉轉左 因為聞得出陣味 之後晚晚索住訓 幾晚後無晒味先捨得拎去洗衣機
好掛住男朋友

女朋友成日話我香
但明明無味/少少汗味
男人表示完全唔明白

我都係
好有安全感

好鍾意好鍾意
要佢幾日著住件衫訓教 之後比我拎番屋企聞
好香 好掛住男朋友啊

佢陣汗味都幾難頂

鍾意一個人，就會聞得出一陣其他人（包括佢自己）聞唔出嘅味
如果有日女朋友話你陣味消失咗，你要有心理準備，因為佢可能應該唔愛你

個人經驗

一齊左幾日已經買左佢用既洗頭水
用左幾年直到依家
但係佢既沐浴露係專for男性
我唔敢買驚屋企人知
唯有出街個陣瘋狂聞佢
聞到比佢話

好鐘意陣香水味 會捉住佢係咁索佢條頸

廢話 會有人唔中意咩

當然係沖完涼嗰陣唔係臭汗味啦

我以前暗戀個男同學 ，咁啱我有一日無反學
佢攞咗我掛係張凳件冷衫黎着。第二日佢還返俾我我即刻著住舉手去廁所瘋狂

如果你男友打波 打完 除低左件衫你係咪都想偷(拎)翻屋企索番幾日先洗翻比佢

同佢一齊行街會成日聞佢膊頭 坐車會聞佢頸
可惜已散

好香啊 次次都大大力索
就算出汗臭味我都好鍾意

好鍾意索
聞完會有種好安心既感覺

日日都聞
男朋友都好鍾意聞我

咁酸做咩

冇女要咪咁酸囉 辣殺

估唔到引出咁多變態絲打

變態到跑完步爆哂汗都唔性 照狂索
但真係唔覺得臭

太陽穴嗰個位陣味特別好聞
不過已成過去

流完汗照攬照索

始終都係鍾意聞頸

係